等到好辛苦

係禁check 住佢幾時on 有冇po野 有冇揾自己 好想佢主動 好想佢快d揾我 但現實。。。。

都係del 哂d apps 唔睇好過

每一個月都要經歷一次冷靜 ，真係頂唔到啦

好想今日快d完 依架成條死屍禁

+1